佢咁講姐係咩意思？

嬲緊佢平安夜聖誕唔約出黎
佢就叫我唔好成日套人地d野落我地到
咁樣係咩意思？依段咩關係黎？？？

去錫你個男神啦臭閪

落地獄啦依家認真啊屌你老母唔撚用腦分析都用google search下啊

叫你唔好帶套

翻譯：
唔好套人地情侶用d野落我地到
要套就套二等兵d野

agger